[請出招] 想開多張電話卡，要求：無限上網 最平

有學生證